Polyu speed hospitality management

已交學費
想問吓實習係自己搵定學校會幫我地搵？
如果係學校幫我地搵 咁除左Fo,HSKP,Fnb之外 仲有咩其他部門，或者酒店以外嘅實習？實習要幾耐？

同埋如果你有任何關於呢科嘅嘢（例如邊個係killer，咩科好讀) ，歡迎share～

speed

笑4

ching有冇去聽programme orientation?